達哥關注事件九週年關注區

無打錯字 達哥依大半年黎受盡委屈 度月如年 所以係九週年

你 最近還好嗎？尚繼續關注事件嗎？最近 近乎沒露面 在完美世界嗎？

新天地會？

達哥係全香港
1. 第一個提出以光復香港作為口號
2. 第一個提出以康復香港作為口號
3. 第一個實行罷工
4. 想知再講

天地會陳近南

推

全世界掛住關注武肺 已經冇人理達哥

佢一開波就一直關注事件

達哥走得太前

佢係高登個名叫陳近南 又成立達朝
反政府組織首腦黎

唔通成日話要捉大台 就係🥺🥺

依家身先士卒中埋肺炎..

咪亂講野啦

官方出左聲明啦

屌你又反達

怪錯迖哥